[獨巴絲入]中秋播歌台

今日主題:紅酒般的情歌

雨中的戀人們 - 黃凱芹

傷感的戀人 黃凱芹

陳百強 - 等

陳百強_一生何求

陳百強- 喝采

張國榮~陳潔靈~誰令你心痴~

張國榮 當年情

幾分鐘的約會 - 陳百強

有了你 - 陳百強

羅文 (幾許風雨)

thx

you are welcome